有冇升左ios11既6仔用家？

小弟仲用緊n年前買既iPhone6
之前升過ios10，但太lag，
所以我又降返ios9，到而家都未夠膽升
但好多app而家都已經要求ios10或以上
Ios9逐漸被淘汰
有冇iphone6用家升左ios11既可以分下下心得，
Lag唔lag？

可免則免啦

升左好lag 如果唔係apple watch 一定要升都唔會升

唔好升
我升左即刻燒部機

有 除左倒水電外都無咩大問題 順過ios10 ios11.1倒水電好似改善左仲有新emoji玩

11.1

66就咪柒升喇

6 升左, 冇乜問題

6s ios 11.1
d電倒水倒撚到仆街
而家長期差撚住電
whatsapp成日有message都唔會彈出黎
好撚on9, 用一陣就無撚曬電

中撚曬伏😂😂😂
仆街apple

升左 準備換新機

早幾日已經冇得落番10.3.3, 所以未升真係唔好升

換舊電當新機用
Iphone 6 plus 11.1.0開心使用中
用落好過ios10
真心建議升

我都係

升左
10升左11之後即刻變倒水電
兩個鐘可以無晒電，換得X

升左 冇咩大問題 唔覺倒水電

本身粒電得3% 損耗